狂賀！！小妹頭先俾人問做乜靚咗咁多！！！！

果然me副眼鏡係要嚟擋桃花
天生麗質嘅我一戴con就靚到令人妒忌

圖？

由-19 去到19 確實進步很多，真係恭喜你呀

你先濕鳩

pm me 唔想收兵

智障小兒又扮女人

糖係女人

你唔好出年先post刪咗十年啦

my tg: imissmyexsomuch

由好樣衰＞樣衰

係靚女點會比人飛牙

咁咪啱囉，你刪咗我申請左

一陣申請埋右

執我二灘

第一次認同你個冚家鏟

你一直都好靚

喂又話唱
係咪彈得太難聽？

我仲未聽 sor

唔好講衰野啦 你大明星呀嘛 唔聽都冇所謂

已經唱完你先彈

由佢